<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="winfxklia_loading_motto">
        <item>不听老人言 开心一百年</item>
        <item>少壮不努力 越来越安逸</item>
        <item>生活不止眼前的苟且.还有以后的苟且</item>
        <item>吃什么补什么，所以吃苦不能成为人上人，吃人才行</item>
        <item>累了就好好休息吧，别去看什么闹市了</item>
        <item>心灵鸡汤只会让你更累</item>
        <item>万事开头难，中间难，两头难</item>
        <item>你现在吃点苦，以后就能吃一辈子苦了</item>
        <item>有钱人的快乐你无法想象</item>
        <item>你现在不吃苦，你这辈子就能少吃这些苦</item>
        <item>失败并不可怕，可怕的是你还相信这句话</item>
        <item>之所以喝鸡汤，是因为肉被别人吃了</item>
        <item>条条大路通罗马，而有些人就生在罗马</item>
        <item>你无法用钱买到幸福，因为你没有钱</item>
        <item>钱还真就是万能的</item>
        <item>哪有什么选择困难症，还不是因为穷</item>
        <item>工人罢了工，于是成了人</item>
        <item>很多人看不到未来，其实是看到了未来</item>
        <item>向禁欲的寺庙求姻缘，向不出门的方丈问人生</item>
        <item>现在失败了不可怕，后面还会失败的</item>
        <item>成功路上并不拥挤，因为坚持的人不多</item>
        <item>不怕路长，只怕心老；不怕梦想遥远，就怕醒来太早</item>
        <item>梦想还是要有的，万一不小心睡着了呢？</item>
        <item>勤奋是成功的基石，当然，懒惰也是种生活的艺术</item>
        <item>努力不一定成功，但不努力就一定会很轻松</item>
        <item>世上无难事，只要肯放弃</item>
        <item>成功的秘诀就是开始，然后是坚持，最后看开——开不了就放弃吧</item>
        <item>梦想还是要有的，万一别人实现了呢？</item>
        <item>不要担心失败，它只是失败路上的一个小插曲</item>
        <item>有时候，休息比努力更重要</item>
        <item>如果人生是一场马拉松，那我就是散步的。</item>
        <item>成功是一种观念，跟我本人关系不大。</item>
        <item>努力不一定成功，但不努力一定很舒服。</item>
        <item>人生就像一场戏，因为有缘才相聚。</item>
        <item>有时候，最好的计划就是没有计划。</item>
        <item>人生苦短，再来一碗。</item>
        <item>不要担心自己不够好，别人也许更糟。</item>
        <item>生活就像一盒巧克力，你永远不知道下一颗是什么味道。</item>
        <item>失败是成功之母，但有时候成功六亲不认。</item>
        <item>有时候，放慢脚步，让灵魂跟上来。</item>
        <item>人生如梦，我失眠了。</item>
        <item>不要等待机会，他怎在跟别人承欢。</item>
        <item>成大事不在于力量大小，而在于能坚持多久不看手机。</item>
        <item>每个成功的背后，都有无数次点击刷新的寂寞。</item>
        <item>生活就像升级打怪，你以为打败了Boss就有奖励，其实只是解锁了下一个难度。</item>
        <item>别担心失败，因为你还有无数次重新失败的机会。</item>
        <item>机会总是伪装成困难出现，所以大多数人避之不及。</item>
        <item>人生没有过不去的坎儿，只有过不完的坎儿。</item>
        <item>不是看到希望才去坚持，而是坚持了才会看到希望，或者，坚持到放弃希望。</item>
        <item>所谓天才，只不过是把别人喝咖啡的时间用在了加班上。</item>
        <item>你若盛开，清风爱来不来。</item>
        <item>每一个不曾起舞的日子，都是对生命的辜负，当然，坐着也挺好。</item>
        <item>不要总是抱怨生活欠你一个满意，其实生活根本不知道你是谁。</item>
        <item>生活不止眼前的苟且，还有读不懂的诗和到不了的远方。</item>
        <item>有时候，选择放弃不是因为输了，而是因为懂了，或者，懒得赢了。</item>
        <item>努力不一定会成功，但是不努力一定会更轻松。</item>
        <item>生活不是等待风暴过去，而是逆风而行。</item>
        <item>人生就像一杯茶，总会苦一阵子。</item>
        <item>罗马不是一天建成的，但也不是每个人都能去罗马。</item>
        <item>现实就是，有时你努力了，但成功的是别人。</item>
        <item>每个人都有自己的战场，胜利不是常态，失败才是。</item>
        <item>你看到的往往是别人想让你看到的，而非全部。</item>
        <item>你的苦难，只不过是富人的调剂品而已</item>
        <item>吃得苦中苦，你的老板才能成为人上人</item>
        <item>你不吃苦，你老板就得吃苦了</item>
        <item>牛和马都需要休息，而牛马不用</item>
        <item>失败乃成功之母，她肯定难产了</item>
        <item>只要坚持不懈，你会发现别人已经换了跑道。</item>
        <item>世上无难事，只怕有钱人。</item>
        <item>不是每个努力的人都会成功，但每个成功的人都曾经努力。</item>
        <item>有时候，你需要的不是一碗鸡汤，而是一个耳光。</item>
        <item>不要担心自己一事无成，因为至少你的判断是正确的。</item>
        <item>梦想和现实之间的差距，叫做努力。</item>
        <item>成功的人找方法，失败的人找借口，而你找了一堆表情包。</item>
        <item>人生就像一场游戏，可惜没有重新开始的选项。</item>
        <item>人生若只如初见，何事秋风悲画扇。</item>
        <item>人生就像一场戏，因为有缘才相聚，无缘就散了。</item>
        <item>不要因为别人的一句话，就剪掉三千烦恼丝，至少等天热了再说。</item>
        <item>人生就像一场梦，就怕你永远醒不来。</item>
        <item>人生如戏，全靠演技；生活如歌，全靠唱得好听。</item>
        <item>不要总是羡慕别人的成功，因为你没看过他们背后的努力——和天赋。</item>
        <item>人生就像一场马拉松，你跑得再快，也快不过开车的。</item>
        <item>有时候，你觉得自己很平凡，别担心，至少你的感觉是对的。</item>
        <item>人生就像一场考试，总有几道题目是你不会的。</item>
        <item>不要总是抱怨生活，生活根本就不知道你是谁。</item>
        <item>人生就像一场旅行，重要的不是目的地，而是沿途的风景——和你根本去不起的目的地。</item>
        <item>有时候，你觉得自己很苦，至少你的感觉是对的。</item>
        <item>人生就像一场赌博，输赢不重要，重要的是你下注了。</item>
        <item>不要总是说“我太难了”，因为生活根本就不知道你是谁。</item>
        <item>人生就像一场电影，你永远不知道下一秒会发生什么——除非你看了剧透。</item>
        <item>有时候，你觉得自己很穷，别担心，至少你的判断是正确的。</item>
        <item>人生就像一场战斗，你可以选择投降，或者被打败。</item>
        <item>不要总是羡慕别人的人生，因为你不知道他们背后付出了多少——或者他们只是P得一手好图。</item>
        <item>人生就像一场盛宴，总有人吃得比你多，还比你瘦。</item>
        <item>你若安好，那富人还得了。</item>
        <item>如果每个人都懂你，你得普通成什么样子。</item>
        <item>不要总以为人生很长，时间很短，一下子就过去了。</item>
        <item>人生就像一场舞会，教会你跳舞的人，未必会陪你到散场。</item>
        <item>梦想还是要有的，不然喝醉了和朋友聊什么。</item>
        <item>人生就像一场戏，可惜没有NG，每天都是现场直播。</item>
        <item>有时候，你觉得自己很特别，其实别人眼里你也就那样。</item>
        <item>生活不止眼前的苟且，还有前任的喜帖。</item>
        <item>人生就像一场梦，就怕你醒来后还要上班。</item>
        <item>人生就像一场游戏，只不过你不能存档，也不能重来。</item>
        <item>不要总是羡慕别人的生活，因为别人的欢乐你未必知道。</item>
        <item>有时候，你觉得自己很努力，其实只是在原地踏步。</item>
        <item>不要总是抱怨生活不公平，因为生活根本就不知道你是谁。</item>
        <item>如果你逃得了艰辛，那有钱人还如何享受欢愉</item>
        <item>成功就像Wi-Fi信号，强的时候你在睡觉，弱的时候你却在疯狂寻找</item>
        <item>梦想很轻，现实很重，所以很多人只是选择了先扛起现实。</item>
        <item>不要总想着一步登天，毕竟连电梯都需要一层层停。</item>
        <item>人生就像自助餐，选择很多，但你未必都能消化。</item>
        <item>努力的意义，在于让未来的你有资格嘲笑现在的自己有多天真。</item>
        <item>勇敢不是不害怕，而是即便害怕也要迈出那一步，尤其是上班的第一天。</item>
        <item>有时候，生活给你关上一扇门，只是为了提醒你记得带钥匙。</item>
        <item>成功的路上没有捷径，如果有，那一定是别人家的路。</item>
        <item>人生就像拼图，你永远不知道缺的那一块是在哪里丢失的。</item>
        <item>不怕万人阻挡，只怕自己先投降，然后发现敌人根本没打算进攻。</item>
        <item>人生就像爬山，你以为到了山顶就结束了，其实还有下一座山在等你。</item>
        <item>你所羡慕的生活背后，往往有着你不愿承受的疲惫。</item>
        <item>生活就像骑自行车，要保持平衡就得往前走，但偶尔也需要停下来修链条。</item>
        <item>每个人都有一张世界地图，但大部分人的只标记了起点。</item>
        <item>机会总是留给有准备的人，但更多时候，它是留给假装在准备的人。</item>
        <item>人生就像一杯咖啡，不加糖的时候才知道原味有多苦。</item>
        <item>有时候，你得先跌入谷底，才能明白攀登的意义。</item>
        <item>成功的秘诀在于，当你失败时，还能笑得出来，并且继续尝试。</item>
        <item>梦想和现实的距离，通常是一部昂贵的交通工具。</item>
        <item>人生就像一场直播，没有彩排，每一场都是现场表演，而且不能回放。</item>
    </string-array>
</resources>